Переопределение операторов рационального числа для целых чисел
==========================================================

Определите для класса `Rational` операторы сложения, вычитания, умножения и деления, так чтобы объекты типа `Rational` можно было складывать (вычитать, умножать и делить) не только друг с другом, но и с целыми числами.

**Требования к реализации:** ваш код не должен вводить или выводить что-либо, реализовывать функцию `main` не нужно.
